屌你老母，乜撚野係black magic ?? 識玩的人一定係弱智

日頭都玩得好地地
有解手 斬手，可以拖下女仔手 (第一次拖好多手汗 )

去到夜晚玩房Game 好燥
所謂的房Game 係玩一晚black magic，完全唔知咩事
ABCD A=1 B=2 C=3 D=? 好明顯係4，最後答案竟然係5
自問數學都算好，m2 有5*
之後出好多題都搵唔到邏輯，懷疑佢哋話岩就岩 錯就錯，個人已經燥燥地

第二隻Game 玩拍蚊，又係冇邏輯，垃圾game

之後玩嘭嘭嘭 數筆劃 Open close 心靈感應
全部估唔到
我中學讀書名列前茅，DSE best 5有29分，冇理由一個都諗唔到，所以我結論弱智先識得玩

好撚燥又眼訓
於是話去訓覺
我 組爸
時間凌晨三點鐘
完全唔知做乜 我訓覺算
ocamp 係唔會訓覺
下？ 點可以唔訓覺
要訓覺你不如返屋企
你哋慢慢玩，我返房先
你試下
我冇理佢，第二朝竟然冇叫醒我食早餐，仲問我點解咁遲起身

Ocamp撚 我屌你老母

邊間u

組爸就係叫你唔好訓 準備除褲屌女 唔係點解成日要俾人玩？你最後竟然去訓？？
啫係玩你又俾人玩咗 但係放棄拎獎勵

斬手? 玩咁大

邊度有得屌架

基本black magic都唔識證明樓豬無朋友

咁你都幾廢 組媽組女都屌過

大家拖手圍圈 外面兩個人 斬開佢
然後跑一個圈
俾人斬的就要捉佢地
捉唔到就變佢哋斬人手

個個琴晚都有得屌 你訓咗咪無囉

點會冇？ 冇得屌仲叫ocamp?

要斬手

推到ocamp撚唔再玩black magic

D=36D

當年我都有諗過翻房訓
但好彩有個組媽叫我唔好走

Black magic係考你急材 喺啲女面前show材智
樓主乜都唔明 咩Dse幾分幾分
好似好叻咁 有咩用
啲女第日埋身 都係叫你幫手做功課咋
而當你好努力幫啲女做功課 諗住討好人哋嗰陣
人哋已經同組爸啪啪啪緊
你就傻下傻下幫組爸做功課啦

black magic你求其開個post問
推幾頁自然會有解密狗開估

無女屌去ocamp有咩用

樓上想點

斬手